熱狗連未來都失去埋，仲可以J咩？

暫時隻抽同合體技都獨步天下喎

俾般尼茅夫騎撚住已經好慘，唔好再撚佢地
@exxxxx23講幾句

仲有插眼

熱狗四大打手

格鬥技